有無物資集詳細地址？

想擺抵啲物資